# Módulo de traducción para el sistema de Foundry VTT Pathfinder 2

Proyecto personal de traducción para el sistema de Pathfinder 2e para Foundry VTT.
Se incluye un traducción completa del sistema y los compendios.
